apps同螢幕比例唔啱

用咗大mon機之後，有幾個apps嘅螢幕畫面比例唔啱，跟住有一條大黑邊，有冇巴打知道有無解決方法？

等個app更新

右邊果條

oh 即係無得話起電話入面set個apps嘅比例🤦thx

Cytus

就算得都會變好柒

明白

正呀

再換電話

罪大部 21:9 電話??